
		Афганистан

(1)		Шумит сосна, река жемчужная течет.
		А вдоль реки парнишка с девушкой идет,
		Они идут, чуть замедляя быстрый шаг
		А у того парнишки слезы на глазах...

(2)		"Я ухожу,"- сказал девченке он сквозь грусть
		"Но ненадолго. Всего 2 года и вернусь"-
		И он ушел, не встретив первую весну,
		Домой пришел в солдатском цинковом гробу.

(3)		Рыдает мать и словно тень стоит отец,
		Ведь он для них совсем, совсем еще юнец
		А сколько их, не встретив первую весну,
		Домой пришли в солдатском цинковом гробу.

(4)		Но даже в миг, когда на белый снег упал,
		Он имя той девченки кровью написал,
		Развеет ветер и на границе сизый дым,
		А та девченка давно целуется с другим.

(5)		Афганистан- ты наш большой, цветущий край,
		Афганистан- ты друга милого отдай,
		Афганистан- туда уходят умирать,
		Афганистан- любви нам больше не видать...

(6)		Любите так, как любит ласточка весну.
		Любите так, как любит небо синеву.
		Любите так, как любит мать свое дитя.
		Любите так, как я люблю тебя...